買AE110 budget幾多好?

買部ae110至少要幾錢

90HKD

Ae86都炒到十幾個，而家110喎高幾個檔次喎，諗都諗到啦

一萬

咁咪要50萬？

?

唔撚悶？日日ae110 後日又ae110
屌你老母

阿活睇開超跑係抵佢囂張d

有幾囂張？

FR同FF有得比較？～

FF蹆後行咪變FR囉

又冇左創意

買多幾架，就可以解體升級
2架就合做XJ220
3架就330ci
4架就440i
5架就M550i

但係6架就變S660

買夠成層車場位既Ae110出去渣

S660都叫MR